有樣野真係不得不配服淘寶

d人9成9秒應
好似日日坐住係個mon面前

香港d鋪頭 計埋ig fb鋪
邊個會秒應
佢地又唔會急

佩服

做多咗

最勁係令到香港既ig shop都係賣佢地d野

不得不佩服賣假野都當真野賣

何止ig，好多賣平貨實體店都係淘寶入貨

好掛住肥絲

乜個客服唔係電腦黎架咩

依家大陸好興果d電腦回覆系統

物流先勁，北方果d唔洗兩日到深圳
平時美國隔離省等到蚊都訓

用amazon prime 西岸去東岸第二日都多數有

諗多左 電腦同人點會分唔到

淘寶又九秒九覆，門市又一大堆退貨乜乜承諾，所以咪縱容啲大陸人覺得客人大曬 落黎香港成日R優惠贈品乜乜柒柒

一樣還一樣 客閪就怪鋪頭縱？
似香港閪口閪面先岩？

訓喇 香港人先會R優惠 做服務業 最好做係大陸人。最仆街係香港人

香港人R優惠又要屌鳩你服務差。